呢D先係真男人，連登仔收皮啦

肌肉男VS職業水泥搬運工

我個日都睇左 好勁

屌
當年習大大 二百斤直頭當生菜食啦
呢d收撚皮啦

真係勁
搬左咁多年都未傷先最難得

個水泥佬仲要疊得好整齊
不過佢識慳力
始終都係搵食技能

唔爭氣扯左

而家乜柒都用真男人

越多肌肉越廢

地盤大把呢啲男人 而且佢哋人工唔差

但現實係 大把呢啲地盤佬溝唔到女要去叫雞

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

蓋伊真心正
份人正能量又成日挑戰唔同領域
28-9歲 仲要冇女朋友
唔係gay佬都好欣賞佢

認真我起碼搬到67包

人工高挨得代表咩？好人？
品性惡劣 粗言穢語 污糟邋遢
智商低
有人渣支槍迫佢地叫雞？

5000蚊做6日一星期大約一個月12萬
這個是台灣?
大約有3萬港元

月入12萬台幣年薪1,440,000元
是任何一個組別的 Top 10% 內

牙維條友似弱智

呢個人工係台灣，中產以上啦

睇左，啲肌肉係好勁
但難聽啲講
咕哩一名？值得你湵慕？

奶粉波？

蓋伊幾好睇，佢真係證明咗除了大隻都要有技巧先得

一日5000

台灣可以叫高級雞啦